點解自殺係最舒服

怕痛

點樣自殺最舒服先岩 自膠

跳樓

沒一種死法係舒服

痛死喎

安眠藥加燒炭點睇

食藥

食撚屎屌你老母

屌 咪撚係到討論點樣自殺啦 一陣D傻仔跟撚左個method去自殺呀

可能我認真左...但...

雖然我都好想死，但死解決唔到問題架！
有咩唔開心同人分享下啦！講出黎好受啲！希望在明天丫嘛屌老土都要講。
如果有情緒病，唔介意既可以踏出第一步搵相關專業人士幫手，社工又好，心理學家又好。覺得麻煩，你都可以打個電話搵人，請即致電2389 2222搵撒瑪利亞鳩吹
世界咁大，等你去享受體驗，唔好俾好似好絕望既現況影響。 Fuck them!

撒瑪利亞冇人聽架

與期叫你唔好死, 不如叫你早死早著...

不過閣下由億萬個手足中脫穎而出成為一個有思想有自由既成功者, 你唔好浪費左你老母辛辛苦苦陀你十個月生你出嚟既血汗﹑時間﹑金錢…你都係做番一個刑刑役役既苦命人吧啦

講出黎唔會有變化

岩啊 我都寧願有人叫我早死早著

屌，唔撚係掛，摺柒佢啦，打去冇人聽對有自殺念頭既人有更負面影響

咁上連登呻啦，我都呻左幾日，雖然都唔開心，但冇咁想死架，真係work

呻完只會更空虛

安樂死

解脫

死左仲慘

最好有

打完會點

你又知？

自己唔識打點算

( Show Blocked User - clsdllm )

死左即係留低晒啲問題比人地 自殺係好唔負責既行為 自己既事自己點解唔去解決?
sorry for 認真左

其實每一個人都喺度自殺緊，大家都知道人生最好係死亡但冇設法諗辦法去阻止死亡，其實同自殺冇分別

唔開心自殺無乜問題,點解要逼人地生存,你又唔係佢你唔會了解佢有幾痛苦

動身安樂死都好似係打空針

吊頸 完全自殺手冊有講

無人有逼過任何人生存，生存係每個人既選擇，我地而家做嘅，只係勸下有自殺念頭既人，希望佢地諗清楚自殺係咪真係唯一既選擇
利申 覺得生存有時都幾辛苦，但一諗起自己仲有好多野未試未做，再者如果死左會好對唔住屋企人，會令屋企人好傷心之後，即刻唔會再有尋死既念頭。我相信再有錢、生活再無憂既人都有唔開心既時候，都曾經有過自殺既念頭，但係我更相信總有解決問題既方法

除左父母要洗多一大筆錢我諗唔到留低左咩問題

岩啊

我諗吊頸同跳樓都一樣

點會一樣？
跳樓幾秒鐘
吊頸幾分鐘喎！
最唔舒服既方法就像吊頸

有G6PD嘅人自殺好似會簡單d
但應該唔會舒服得去邊
利申：有plan過

跳樓 落地果下應該即時冇左知覺應該唔痛

咩黎

早兩晚先研究完 有興趣可以交流下

bookmarked

我話你知，食藥死唔去，我嗰隻藥50粒照計係死到，但已經比人救返。所以DO係死唔去只有辛苦同要醒返就要入精神病院，所以唔好食藥
利申，過來人

宜家d藥設計到大量食唔會死
真正可以量大致命既藥得毒品

海洛英高劑量可以直接麻醉中樞神經
同時麻醉呼吸肌 可以係無意識情況下缺氧死

我之前食嗰隻精神科藥係毒藥都比人救返

唔係毒藥 現代毒藥都設計到大量使用唔會死
嚴格黎講得傳統毒品先係真正可以自殺到

例如5克海洛英到達致命劑量

如果冇一種方法係會舒服嘅樓主係咪唔會去死

我認同有啲問題真係點都解決唔到，我絕對認同死根本就可以解決一切問題
但係亦有啲問題只係你諗唔到點解決，或者有比死亡更好嘅解決方法

依度咁多人，講出來冇人幫到你先再諗自殺？

安眠藥加煤氣，最舒服

其實呢個post睇到我都幾寒

係舒服, 開心同解脫
對於想自殺既人黎講

正確啲黎講係百感交集
一方面好心寒，原來真係有咁多人會諗尋死既方法，上面有人直頭講話試過
另一方面又覺得好惋惜，點解大家真係要去到揀死呢一步黎解決問題
我明白我唔會理解倒大家既壓力/不滿，但我只係想係度長氣少少咁講多句，希望大家決定尋死前真係三思

我十年前已經想死, 一開始係不斷搵目標鼓勵自己唔好死
間中有諗過積極生存落去, 但是好快又不停諗想死
拖下就咁多年真係好辛苦, 到而家都係想死
如果尋死前要三思, 我應該十思完都係想死

估唔到搵到咁多同路人

幫？點幫

shotgun to head都要1.7分鐘

留名學野

shotgun to head應該唔洗1.7分鐘

1.7分鐘應該係指所有腦部細胞死亡時間

其實一開槍已經失去意識

食安眠藥溝酒加開煤氣?

無地方

你唔講想我點樣答你 你講咗唔一定幫到 你唔講一定幫唔到

外國有得安樂死

唔係咁用法
就算荷蘭提倡過既都係俾啲覺得已經過得好滿足，人生目標已達成既人，唔係覺得人生已玩完既人
人生唔會玩完架，你未睇清整幅圖既全部姐，環境問題，情緒問題令你將佢focus係黑暗既一邊，你咪忽略左光明個邊，但佢係度架，需要花時間先會睇到，慢慢黎啦

咁你靜係想都好少少，佢地有人真係試過，好恐怖

咪係，樓豬講都未講個問題就問人點幫，人地點知你個問題係咩啫

岩呀岩呀，呢個post需要多啲正能量

去成人台體驗下先好死

死都唔想累到人，我真係唔知點先死到

餓死

我食過藥丸, 一隻腳企出花槽, 用毛巾打圈綁係浴室近天花支柱上面
算唔算靜係想?

巴打介唔介意講下有咩困難？

between我仲等緊樓主你同我講下有咩困難呀 如果你唔介意嘅話

上年一月尾 同樣好多大學生跳樓 其中一個係我以前中學嘅同學
雖然畢業後冇聯絡 但係偶爾都會諗起我去佢班房搵自己朋友玩個陣都會順便整蠱下佢
佢有抑鬱依樣嘢都係新聞報咗出來我先發覺 而佢係2015完結嘅時候（即係自殺前一個月）仲係facebook出過一個好積極嘅post 冇人諗過原來佢都有諗唔通嘅地方

所以我希望如果有我可以幫忙嘅地方 而因此可以令想死嘅人少一個嘅話 我都想試下

自殺前一個月仲係facebook出過一個好積極嘅post

迴光返照

聽返校長講就話跳之前佢啱啱食完抑鬱藥
一時諗唔開就跳咗落去 都唔係佢自己控制到

我都明白你既感受，真係希望開解倒一個人得一個人，救倒一條生命得一條

話說2010年我都有個之前既中學同學係屋企吊頸自殺，報紙話佢壓力大睇唔開，我覺得好可惜

大量報用多巴胺藥
強行令幸福感塞爆大腦
然後喺最幸福嘅情況下自殺
喺失去正常人判斷力下跳樓應該係最輕鬆